(突發)benjamin bennett出新類型片！

知名youtuber Benjamin Bennett
已經一個月無出片
今日短短半個鐘出左10集walking and talking

sitting and smiling 出到第300集
可能已經係最後一集大結局

夠錢交租了